聽朝想去菲臘排隊mok智慧牙 有冇巴打join。。。。。。。。。。。。

無教學用途唔撚收你 下世啦

你咁摟揪 呢度啲拳手巴打幫到你

d人話mok牙會收

mok左
應該攞到籌就收

你老母做雞

你幾點排的

箍牙先唔收呀

過來人經歷，我上次因為智慧齒橫生去排，收左症之後等左半年就有得做手術

我有個朋友去排智慧齒，因為太簡單所以即日就mok左

太耐唔記得，大約6點幾

蛀牙收唔收

食定多啲好嘢先去，我星期六去其他地方剝智慧齒，剝完之後乜7都唔想食

係咪要約幾個月後再箍

mok打錯

半年 我好似有橫生

yes, 要排期，我等左3個月

想快得私家

其實我唔想即日mok 要有心理準備

排緊五個月
全部智慧齒打橫生

你再剝智障架喇

請問Ching係幾時開始排 😱